鐵血的孤兒大結局 波台討論區

冇ma 冇後著呀
條柒頭真係就咁幾左了

獵魔=MA

得反巴巴托斯仲有咩打牙

痴線妹

克朗克二尉

呢樣真係離晒譜
咁樣放生佢做大佬

嬲

痴線妹落左火星
只求痴線妹一死

咖哩同朱古力打嘛

以後佢唔死都終身殘 你老味幾日咩事都冇

麥基第一季放生加里奧

我法國自從蓋ching吹奏鐵血之後
鐵血水準就直線下跌

你

自從打完ma開始吹

估唔到波台甘多細蚊仔睇卡通片

咁多次都唔死，應該係留返條命殺Mika了

團長

昭宏已經變成路人甲

蓋清唔好再燈啦 套野黎燈到變A/Z

屌到大結局

百屌成材

咖哩殺到吹左兩季既朱古力
已經咩都唔意外了

放心 巴巴托斯好勁 mika仲有半邊身比佢用

消耗戰

S1>s2

打ma果幾集世界級

打ma果幾集係好睇 但睇劇情完全冇用
仲以為佢鋪黎結局出ma

打爆左lupus先有狼王

狼王未屈機過

一部機掃晒jpt trust
屌打朱麗亞
hea打左十集冇咩損傷

正常野蓋清
比咖哩禁住黎屌

劇情需要

糞作 翻睇seed-d算了

飲

推

哈修

巴力勁定巴禾勁

又抽

巴力，巴力輸在隻手傷左，巴禾連手都冇（好似係

蓋ching唔好燈結局ok.？

之後無得睇蓋清吹奏巴巴托斯啦

又燈